特朗普 掂呀

掂！

無得輸

善心打破0回覆

一唔係講羅馬就冇人覆

收爺啦7頭 日撚日係到侵侵侵侵

你係狗？